要唱就唱AMANI 啦

易上口 易loop 香港歌代表香港精神同靈魂 抗爭都係為兒童 我向世界呼叫 啱晒啦:

AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE
AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE
它 主宰世上一切
他的歌唱出愛
它的真理遍佈這地球
它 怎麼一去不返
它可否會感到
烽煙掩蓋天空與未來
無助與冰凍的眼睛
流淚看天際帶悲憤
是控訴戰爭到最後
傷痛是兒童
我向世界呼叫
AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE
AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE

天 天空可見飛鳥
驚慌展翅飛舞
穿梭天際只想覓自由
心 千億顆愛心碎
今天一切厄困
彷彿真理消失在地球
無助與冰凍的眼睛
流淚看天際帶悲憤
是控訴戰爭到最後
傷痛是兒童
我向世界呼叫
AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE
AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE

權利與擁有的鬥爭
愚昧與偏見的爭鬥
若這裡戰爭到最後
怎會是和平
我向世界呼叫
AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE
AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE

今日先聽完
好撚應

法國黃背心運動的 8 堂課

反對
節奏太慢
悲情路線
同今天我唱完會洩氣
無助士氣增強

揸緊中指